邊部先係ps5？分唔到

D. 以上皆是

智商有問題

同顏色就分唔到？樓主可能腦部有d缺陷，睇睇醫穩陣d

偷人圖懶風趣開post搏上熱門?
位唔是咁上的

中間個碌第一眼真係以為ps5

好mean

PS5 6 7 8 9齊哂

被金錢蒙蔽了雙眼